121有三十八萬，128我要二百八十萬

大家記得帶埋親朋戚友上街
比共狗一個下馬威

228萬啦

全世界出哂黎

推128

到終點再行過
行到十點
不停loop

12.8 行完就散 或者再行
目標: 流水式逼爆港島
全民和理非 不扔野 不陣地 不戀戰
12.9 黎明又來了

推

我會行3次

起碼500萬人啦要，民調都話7成人唔滿意

未又係不停站關站腰斬遊行射tg然後5毛喺連登屌點解冇一百萬人運動已死屌走同路人無限loop

Push

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

如果星期日都唔出，唔好再話自己係黃

點解唔係三百八十萬

大多你五百萬

128 維園見

12.8 維園見！

維園見
從未放棄

推！

連登已經報廢！行動post打春袋冇人推！

【不・推爆行動post!!!】和理非12.7 Family Day一於遊車河玩春袋!!!

380萬！

全民black bloc維園見

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

128

push

380萬啦屌

Wai Yuen Geen

128維園見！！！

128，馬場見

行完一次當贏818逼到係行唔到

128!!!

星期日 3點 維園見

128維園見

推推推
大力推行動post

香港人曬馬

推！！！

12.8 維園見
Airdrop
派傳單
連儂牆
全部要人

銅鑼灣出去到維園用咗3個鐘

派傳單啦要

Gogogo!!!

盡做比你

12.8 係死線
12.9 係升級

出黎啦多你一個多好多

全世界發開口夢都要講128維園見

128維園見
128維園見
128維園見

網絡下都要宣傳！

有幾多谷幾多

tui

721 831 101
推

推呀

200萬起跳

前後兩句嘢有咩關係點解唔係三百八十萬

點解唔係380萬?

無撚有問題，抖夠啦，和理非，同我衝曬出黎

因為真係冇乜可能
除非垃圾藍絲都加入

屌 無可能 睇on9ming 仲有20萬fans就知啦
唉 好失望 出去 不了

唔出黎既就係偽黃！！！

差你一個咋

好

咪玩 投票先16x萬黃
你要搵120萬學生

一百七十萬囉
一百六十萬黃
計埋啲學生同冇登記既 各估一半 差唔多啦

無可能

冇錯 充當人數

280 香港人吹雞曬馬

香港人吹雞曬馬

出黎

128遊行
129死線 黎明行動

Tg grp:
沙田區
油尖旺區
觀塘區
屯門區

你全民和理非就有機

你行到三次先講，你諗下69,616行左幾耐，唔好再好似1124，人人排個幾鐘入票站，未夠九點就話排左四次隊，一陣班建制又屈人人行四次做人頭

推啦

黨鐵唔關站，有128萬已經當羸，仲要考慮下黑警放TG點走，次次都係港島走都冇得走

8號三點維園見
香港人，準時

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

我會行完再行！ 無得行就企路逼爆港島倒數死線！

今次用drones 評估總人數，天橋數無用

出黎呀

發夢啦
50萬已經超額完成
仲要係走唔撚到嘅港島

但全港投票率都係得290萬炸wo 仲要100萬左右係藍絲，會唔會難d

住大西北都出

全人類出

要靠十八歲以下學生哥

要人聚民氣

一百萬起碼！

P推唔郁行動Post

280萬

push!!!!!!!!

2800000

pish

有50萬已經好好

{128文宣} 全港最大型既線上文宣再一次正式上線

要人要人

128到時見

12.8維園見

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

睇個勢都知有

14億

出黎呀香港人

Tui

如果連一百萬都冇，依場運動真係進入降溫層

盡力拉人

128到

Up

[徵求] 128新口號 向世界表達2020真普選訴求

128要有新口號，新力量！
大家俾啲火我！

攞

投票190萬+中小學10萬=200萬
仲要投票個班唔會全出

推啊
要比死左、傷過嘅手足，得到回報啊！

只信128

係就好囉

要破紀錄呀dllm

出黎呀自由閪

多多都唔夠

點解唔三百八十萬

一推再推，追蹤一些生活最基本需要

推推